[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3109)

又唔開

無人開。。。

新撚開2.5大派100

LM

明知1001都唔開 笑左

好撚on9 訓地多過踢

Lm

屌你老母1001果個

阿根廷又輸波?

6.5角

阿根廷激到蓋清開po屌

教練點換都係咁樣排陣
懷疑真正主教練係亞軍廷足總高層

我處女po尼嫁

條友輸到人生"已完". 體諒

Me

出線成問題

WEAK

休息到45分？

哥倫比亞原來算有良心 阿根延屍都冇

lm

其實阿根廷依隊野真係唔勁 雖然有美斯

有好多勁人 硬係踢唔起

走地點買好

巴拉圭加一 cashed

亞軍反cup

美斯足球上帝

成隊唔識傳 個個以為自己美斯過人

反cup 3.55

阿根廷玩咩

如果想買客勝係咪不如買客ng同埋冇入球 高水d

1.鹿島0/-0.5
2.鹿島8.5s
3.恆大 8.5s
4.克羅地亞0/-0.5
5.法國
6.巴西12.5b
7.大板櫻花0/+0.5
8.奧特足球會win
9.卡塔爾下盤

試唔試下好呢

2.5b

上半場咁既起腳次數 大波仲開到3.5b.. 引人買細？

贏緊一球 巴拉圭盤點輸

呢隊阿軍到底總想呃人幾多次

上帝下場會唔會輸埋俾油王

請不要gel

請立即完場

點解會信小花？

gel撚夠未

個個都走咗去信足球上帝

比錢睇阿根廷出局真係唔抵可憐

走地 下一球入球 無入波

睇而d波 邊個係波王真係高下立見

足球上帝等於2個盤

6.5s大船？

6.5b
轉頭亞軍座瘋狂兩邊出波刷角

好似準備出 迪馬同阿古佬

阿古路

阿古路唔出 大巴拿唔出 天使又唔出
抵輸啦

即場2.5b

阿古路換左佩雷拉

個教練真係on99

點解大巴拿成日都無正選

22222

踢得最好果個換走
16同20兩件垃圾唔郁
個教練智障

2ccc

兩個角都係巴拉圭

進攻問題完全出自呢兩件垃圾 尤其個乜撚野paul

大佬我見對卡塔爾都和 俾垃圾墨西哥炒4粒 咪覺得上帝輸盤都唔會輸波掛 點解敢廢架

等下先

阿根庭都買 抵啦

冇技術玩小組 高波又唔夠人頂 投降算啦

9.5s 立於不敗之地

識鬼巴拉圭咩

叫撚住都仲要買 係抵輸既

換入阿古路

333

有冇人知墨西哥咩陣 好想買

馬會阿叔買波法

3ccc

要對面紅牌先入到波

有亞古獸即刻唔同講法
Btw6.5s針

巴雞Ng la

又假波工具 又想var?

cup la dllm

又睇電視？

又var

咩料？

劇本來了

who 12m

睇電視 睇電視

點？

上ar

咁都有12碼 球王待遇

買咗2.5s先黎玩呢啲？

亞軍12m？

場場var 劇本

南美啲VAR係咪痴撚線

12m cup la

球證咪撚鄧波鐘啦屌你老母

上帝12m

12m cup啦屌

......登

球王待遇 吹咩

冇中手喎

角球變左1隻？？？

點嫁

明顯唔中

唔比12m睇黎哂時間

有預感miss

2c

手持上盤都覺得牽強左少少

連片都無得睇

手毛都計手球？

河床 12m

個波都冇轉向 咁都12m?

有 慢鏡明顯冇中手

why

黑哨

goal

1:1

goallll

好撚黑

角變12m

梅西下球快手啦

quick 比多粒 thx

又同琴日巴閪一樣 var假波

cup plz 45678910佢拉

就算今場cup到 都以後唔撚買阿

穿到盤抽個手足一齊返大陸call g

IM

又要練心

All in 左上帝都覺得呢球黑撚到
南美波

me了

2c?

球證救角細

下盤仲係贏緊 驚閪你咩

角變12碼都得嘅

上半2.5b出過@5.x

屌你老母gel撚完未

頂住呀冚家剷

輸唔起唔好賭

4.5.5大 追數注

5.5大*

5.5b足水未

想問
點解11點場美職 la咁撚高水

5串6 我係輸唔起啊

me

No goal 入了

美欺入多球

Vat 完全係莊家數飛

LA美職 第3喎

因為對家贏硬

出迪巴啦未

有無原因

贏硬既盤洗乜驚 阿根廷一定贏唔到 垃圾到

No goal 5.5s

美職主場加乘99%

12m

ok gel了

巴拉圭得12M

又12m?

客12m

巴西龜12碼

還翻球俾人

做乜鳩呀 奧達文迪

球證買左大？

miss la dllm

nice 1-2 quick

條防線

阿根廷廢到

飛plz

missed

miss

Nice

easy

on9波

好波

角😂

救到喎

12m都miss, Diu

屌你老母 我注3.5大啊

屌你老母垃圾防線

屌 球證買大波？

真係miss

阿快cup

奧達文迪呢條垃圾仲踢到曼城真係好神奇

all in 阿ng

Missed

想買角，都係等多陣

屌5.5b未足水

下半場好好睇

開到3.5大 派500！

角變12m 12m變角

12m 變角
角變 12m

ok！

我

12碼變角 角變12碼

角變12m
12m又變角
呢場波好好笑

我屌你12m都miss on9

444

美斯決賽先輸啦好嗎

又刷，你老母

屌你老母 嬲到震 12m miss 殺我3.5？

Dybala出黎救世未

im

角即是12m 12m即是角

留名

5.5都未足水就刷角

美斯 你肯戴帽未！

屌你 12m都唔入 食屎啦

屌你老母 亞軍條防線性感到

會戴 今場

帶綠帽有佢份 淨係識入12m

門前頂上太空。馬天尼斯

高水便是原因

幾碼頂高解圍 我入撚左啦

屌

奧迪文迪係咪cls

伸個頭過去都入到

M入啦

想睇

Lmmm

俾我走盤好嗎

迪馬出

即時換走

快456入波啦兩隊

起馬補十分鐘 成個下半場冇踢過波

似2:1

睇電視 訓地 美洲波最撚叻

入返個6.5b回吓血先

係就快

3:1

阿根廷收皮

角大針

上盤手足最後機會 無入球仲有2倍

岩岩追和果陣個勢最好 但俾奧達文迪個ON9仔打斷

輸左一場都唔出full team
召Dybala 但又長擺後備

messi 入3球ok?

奧達文迪出嚟搞笑？

12m都miss假波confirmed

有冇人球探都係彈app?

幾時入呀

入未啊 屌

墨西哥紅盤高開

買左6.5s 買唔買返6.5b 逃生好

唔補10分鐘一定假波

美斯 亞古路快救世啦

我依家6.5b都震震地

出大巴拿未

足球上帝仲唔入

阿古獸唔好隱形啦 入波啦屌你老母

拿拿林整多粒

件16號真係終極垃圾

和波都好大機會出局 3:1 好嗎？

大巴拿係咪屌左上帝屎忽lon, 場場都後備

feel到7c完場

唔會大到

no goal feel

手持
阿cup
2.5

唔好no goal

cup硬

100% ball

係咪想玩絕殺 又吹奏小花

70幾分鐘仲1.8咁好分嘅

唉3.5大慘死

幫叫

墨西哥仲唔轉盤。。。馬會冇人返工?

Diu阿軍個10號仔真係好撚廢

Galaxy 晉級有3倍

係咪咁撚廢呀，入啦假波狗

退休把啦

6.5s gel

系 場場散步

刷未

求走盤

6.5b

走盤當羊

真

1:1 4c ft

再唔入 我今晚返去燒左件阿根廷波衫

燒撚定都得

美斯點呀屌

又冇角閪撚到

美斯出嚟救賭仔未

無角點入呀

打足20分鐘邊爐

快啲輸返球

踢埋幾場退役啦仲同你班後生博咩

絕殺？

有冇手足有墨西哥同加拿大陣

會6.5b 無得夾

銀河點到上天 派錢？

假波確定 數飛決定巴圭入

睇個樣係

奧達文迪幾時斷腳

阿根廷又想守和當贏？

比多球12m la

想買銀河

一定撚又係90分鐘絕殺波

亞軍庭個龍似醫生手套

天使出黎做乜

5.5s cashed

阿真係廢

下盤頂撚住

快角!!

角佢

有名你叫阿假

望下阿咪知囉
就算有美斯都要輸盤

阿根廷教練死全家啦
你一早出個正常陣洗和？

和波喇

入多粒啦

5角

555555

5cccc

5C

阿美 快入

快2:1

垃圾到仆街

上帝求絕殺

原來場美假90分鐘0-0，120分鐘2-1

要贏埋佢
想睇阿根廷第一隊出局

無啦
1:2就可能會

屌佢啦 我買左大架

支持

阿根廷真心廢

屌你老母放晒啲星上去俾佢地夾仲好啦
班阿甲仔識閪踢波咩

補40 阿都唔會贏

美斯

兩邊都唔攻實頂到

Feel到6角完 之後就夾角死

次次無出大帝就贏

快角

補7

補7分鐘

阿美你快d入多球啦

補幾耐

銀行有冇廢老

nogoal cashed

角佢2c

想買 味知

屌，角細震緊

走盤算啦

快手2:1

咁容易連角咩

阿根廷快中出

可否走盤

5.5b 啊快手

一陣球證又比12m

客勝

後備都無

365 主win依家1.34 cls

1:1
一朝輸撚死

6.5s 5.5s應該起碼贏一注定啦

補7 傻撚左？ 7分鐘夠入3粒la

2:1完場

2:1 6c ft好唔好

一係大波一係大角

goal呀

係都1:2

究竟點解個陣會咁鳩...

以後邊個再話美斯球王，我都唔服。

仆街阿根廷真係撚樣黎

講真 下場卡塔打依隊阿根未必會輸

連c呀

完1:1 5c ft

Ccc呀

伐木佬贏硬？1.4

阿朗就一個人帶起隊波 呢件垃圾10號就拖累隊波

天使訓撚醒未

開個單尼

仲有1分鐘

2:1

絕佢老母

但盤乜撚野事

1:2

天使躝去中超長眠啦

整多隻c啦。。。

要入一早入左啦 垃圾隊
成晚全下盤

第10注 加拿大下盤

屌又一角超人

D 垃圾盃 瘋狂下盤

完 屌佢老母空難

完

Pens down stop writing

全針

5c完??

美斯分組賽出局
笑死

巴拉圭成班狗黎

未

垃撚圾 2.5都輸 12m miss 個條友斷腳啦

LA好多後備今日正選上陣

抵佢個仔玩fifa用利記

你玩出局 我底輸

3球細cashed~ ^^

銀河強陣？

阿根廷唔差在輸埋比卡塔爾啦

後備陣

唔係

696先係

燈閪asw要左墨狗

屌垃圾美斯

美斯阿古路

到時贏波輸盤 最佳第3名又出線

得返30$點買好

btw 美斯真係好廢

all in 銀河客勝

吹撚到斬木晉級1.2 我就唔撚信

一場巴西，一場阿根廷 輸撚死

認真討論，如何幫美斯係國家隊拎盃

銀河大波 1.93落到1.65

兩日-10k jump

唉😞

半大2.1x落到1.87

銀河晉算

馬會話客勝，但係主晉級就1.2

portland出面有人做主w 1.2

墨西都贏唔到盤就戒賭了

屌你老母美斯

你要左乜？

買晉算

痴撚線
我半個鐘前買銀河+1 2.05倍
而家2.8

同路

美欺其實都好撚慘 莊家唔比佢贏

好明顯係自己廢啦球12碼送既

我都有買

是咪針得

因為輸硬

買+1算 應該和

portland咩事

斬木半主得唔得？輸到懷疑人生了

墨假

愈回愈要 3/3.5S

上半場主其他！！

跟你買銀河

買半細好過啦

見到而家2.8想加注

有無人知
銀河要贏幾多粒先晉

一粒

咁allin銀河晉

半細1.83

3/3.5大

但咩事
諗到依家都唔明做咩伐木贏硬咁

你好廢

唔好同盤口對抗

咁嘅盤口伐木淨係輸一次

今次第2次

銀河大船

有冇人上 3/3.5S

上啦淆咩 我針左

我唔會輸比同一個人第二次

斬木1.51 fg gogogo

陳小春

伊巴呢？

琴日有人話意粉重心？

陣容呢？

我唔信
痴線 我買客晉

燈到hihi 比利時走盤 阿軍輸盤

銀河全細

有無同路

墨西入佢幾球啦

迷欺都咁話 高下立見啦同c朗比

All in 左主-1
你地繼續賴獨特啦

Same
佢輸緊果時冇c朗果團火 淨係識頭dupdup

銀河有咁廢？

頭五派300

有咩慘得過買阿根廷輸錢

ok

墨狗禁屌唔入

Show

All in 左

斬木佬準備秒goal

銀河冇伊巴？

Any?

唔洗搞咁多 半細上啊

又半場0:0

毒梟大波玩撚完

我直屌客晉

齊cash

跟左

屌 今日咁準時既

咁博

墨西哥半和

毒梟nba ok?

頭先中咗場巴拉圭 求其啦

2：0夠

霸氣

又係垃圾賓洲盃

大佬

買巴西輸錢

連登大船

祝贏

係買阿根廷兩次輸錢

墨西哥快入

la goal味

買完阿根廷再買墨西哥

la場波冇左既

估中1-1 但尋晚已經輸曬戶口D錢

La半細點睇 大家

開左喇師兄

墨仔大波係咪上得ifc

又話斬木秒糕

半細但會全大3:0 4:0

當一個人有錢到用唔晒就想要honor
但世界賽永遠無份

gchi

墨狗唔係好入得既咩？波呢

墨1：0

goal墨仔

我都想講 兩場jump 6000

巴打一講就有
講多幾次

墨仔 好快會3:0 4:0

秒針

高水半細易到

半和先啦1:1

屌幻星斬咗？

斬木

場波斬咗

墨西哥入多粒好嗎

斬木goal 味半主左

斬木落到咁做下樣入一球都要啦

墨狗入多2粒好喎

墨閪真係好閪

墨西全細頂著

斬木 場波 斬左？

Still here

似係

半主開唔倒不如斬左佢

高水半細 易到

其實開左bird未

Google搵到場波

半場1:0正

完埋 la晉埋

斬咗

我睇到啲咩

GOOGLE 都有 得睇下

開左未la

踢緊？

踢緊，原來冇出伊巴

啱啱派咗彩

斬木禁屌緊,
EBRA後備都冇, 下盤已死

鳩踢緊 邊有禁屌

我半大

55波咋

半細全細

控球率得3成

點解阿根廷可以咁廢

有冇link plz

半大又死

墨西哥可唔可以正氣入多兩粒

LA後備都搞掂斬木佬

是撚但啦，NBA得唔得

LA禁屌到 斬木一有波就鳩斬

墨狗唔係好入得既咩，半場先一粒

唔該 星sir

斬木贏一粒夠 主勝讓和

榜尾讓榜頭笑死

Goal?

goal?

大波已死 馬會真係仆街黎 開3.5

半大減一

直播goal左

斬木goal

半細腳震

加拿大頂住

半主

OG dllm

一屌即入

dllm

半細頂住啊

我伐木

半大快

斬木咪撚再入

炸？

大力d ok?

木佬快多球

場波係咪斬左

1:1啦好嗎

求和

以為冇左場波

細波 練心中

求客晉

半細 練心

點解咁on9會買客隊

入左先黎講

咪係

半場打和有冇機

墨西哥都可能斷

你摭完我都見到40蚊
咁你摭黎做咩 考眼力呀

你見到呢場波出面皇冠無開
終盤做緊1球 木佬讓1球 0.5水, 就知無可能半和啦

2:0

怕比啲大戶笑嘛

拿係咪呢, 2:0啦

半大goallllllllll

銀河大船笑死

2-0

買細嗰d去驗腦啦落飛落到咁都唔識買
一反手就入

串哂半大就係斷新英撚

無眼睇條垃圾後防

屌你
仆街la咩事呀

懶獨特嗰啲人去曬邊

半大爽

唔信盤硬頸

係到

gelllllllllll

仆街

第2球笑死

懶獨特

邊位巴打買6000客+1？

美假由尋日開始就已經係半大(除左

半主可否gel

可以盡情笑班傻仔

半大gel

細波頂撚住呀喂

都話無所謂-.-

半大goal

半大只需__

diu﹐斬木都2粒，墨狗做緊咩

墨1:0夠了

3-0...

波特蘭伐木 半場30埋ok?

3:0

唔怪得馬會每年純盈利咁多

咁撚樣俾人入

3:0!!!!!!!!!!!!!!

美職全半大

屌你老母 ..... 點撚樣頂呀

笑撚咗

笑撚到我

貼得上黎就冇得你冇所謂 大注輸左就預左俾人抽水

斷一啊 新英撚

白衫先係銀河？

我屌一屌姐 即刻3粒

平注黎

半場3:0幾倍

3/3.5s 咪撚爆得唔得

屌埋墨狗啦

銀河呢兩隻字呃哂

一齊練心

痴線唔睇啦

買細波嗰啲

銀河明顯讓賽啦
個盤開到垃圾木都讓到
都知道咩事

真 so 好多巴打事後

前半段銀河屌打 一失波就崩了

墨西哥 1:0 FT?

話明大半隊副選
正選去左踢國家隊 廢老又冇出

有

貼曬出嚟唔信都冇辦法喇

支持 全細咪爆

要30

19倍
買咗10蚊

半場33 我跳樓

墨狗456未

有無人波蘭+1 串 巴拉圭+1

10分鐘內入3球

墨狗淨係識對弱隊刷數據

諗住買全場3:0
點知買左半膽
頂到頭十抽一 100

墨狗2:0

1000000000000000%無可能

我了

墨西哥!!!!!!!!!!!

墨goal!!

抽我得唔得

墨2：0
入多粒呀

Jer 過我今朝雨後彩虹嘅人冇份

想笑下 唔得?

屌 入你老母
墨西 咪撚再入 再入戒賭

銀河果場真係鬼盤

墨西哥比多球先

加拿大入一粒得唔得

仲追唔追墨讓半球好呢

仆街似半3全3

墨狗唔屌唔得，抖到抖再屌

加拿大點入到

你都痴線 7點果場已經半3全3 呢場一定冇可能

呢d咪叫上盤囉 屌你老母阿根廷

廢老有無出架

g chi 半三 全三

沒有

跟

巴西都係

屌你
阿根廷上盤+加拿大下盤
有無咁慘呀

半三全三plx

3/3.5s頂撚住

取消關注算

齊屌 全場3-0

完咗啦

半3全3

半大正氣到無人有

墨西哥 2:0 FT?

仆街盃名牌隊就開下盤 開完下牌就高水嚇撚到你墨西哥都唔敢買，買加拿大，呢個時候就開上

名牌隊就炒，假到

仲有成50分鍾 點頂

正式宣布150推上5k正式開始

莊家捉晒賭仔心理

3:0 ht
半場波蛋巴打

入多粒開大啦屌你老母

50分鍾你慌唔入多幾球咩

墨狗仲有粒

唔洗派我 欣賞就ok

已取消

銀行和我去打劫銀行

只要有信念！

屌你墨狗仲唔入

我打劫銀河都得呀
和閪到咩
雖然我買左

睇黎可以30蚊推上5k了

亂射啦，練下射術都好

墨西哥加拿大比多球

買左都咁話
根本唔知做乜柒

比人jer到上天

墨西3:0完場呀求你

真，衰過學界

墨西哥加拿大入多粒呀

唔好唔記得琴晚蘇女都係嬴緊3:0先

屌下就有

已經比多個位萬寶路巴你抽
今朝肯理我雨後彩虹
但係唔中

墨狗入啦屌

星之力 留tg

美假雖然都好撚假
但3:0都追到就call 足總啦

仆街星之力

今朝唔係jer我未訓醒咩

墨狗20完場就真係call足總

搞事4開啦dllm
人地輸錢刀lm

加拿大有冇機會入一粒

唔緊要 祝羊

等睇2-2

有錢人同乞衣爭飯食

斬木半場都30，墨狗做緊咩

3-3先岩

今日有運 要屠馬會

入左

金盃全下盤

唔撚係呀墨狗

戒賭算

賤到

加拿大開到下盤我下年搞移民

shit
上盤24
應該2:1妹到完場

死墨狗

多得墨西哥個後衛反智轉身波都甩埋被人2打1輕鬆入網

睇你個款刀系612d暴土黎

我正式宣佈,上盤比狗屌

除左正氣斬木 其他

多謝佢救左我大波

3 1

下盤又執番全格

大波搞掂
2.5/3b 收半望全

墨狗入唔到多球就輸埋佢啦

唉 上盤又輸

重燃希望

Im

3.1

墨西哥過人好勁

下盤全格 爽

數佢456啦屌

一陣半格都無埋

4:1可以嗎

多謝番墨狗幫我開左大波全格 贏番頭先美假大波

2.5/3b

墨狗死多粒

2.5/3b cashed

-4k

有無人同我一樣 一贏到唔少錢 就開始驚輸番 遲遲唔敢落注 走哂寶

都好過俾返出去

買大注左

我一輸就怕繼續輸

好事黎 派錢波唔會得一場

斬木咪再入啦 贏夠啦 咪撚爆我細

仲有半格頂住

一人一半ok?

墨狗入多球食全格

全格好冇